今日有朋友去左同自己嘅「神」傾計 可唔可信？

話說我有個朋友好迷占卜呢樣野
最近佢就揾左一間新嘅占卜店
間店好神秘 平時唔會開 只有你約佢佢先會開
咁今日我朋友就去左
然後個店主就話佢地唔係占卜
而係一個「訊息傳遞者 」
可以同守護你嘅「神」溝通
於是我朋友就比左千幾蚊去「溝通」
佢仲話好準 問一個問題 個神就可以答晒所有野
好清楚自己嘅情況

我朋友同返我講 話呢個叫「阿卡西紀錄」
我有點半信半疑
信係因為世界咁大乜都有可能
如果係真都唔出奇
但唔信嘅係 點解個店主可以識同神溝通

各位ching 點睇

青山咩電話

頂 比你講一講 .......